@inproceedings{Hiot-Minard-Badin:DEFT:2021,
    author = "Hiot, Nicolas and Minard, Anne-Lyse and Badin, Flora",
    title = "DOING@DEFT : utilisation de lexiques pour une classification efficace de cas cliniques",
    booktitle = "Actes de l'atelier D\'efi Fouille de Textes@TALN 2020  Classification de cas cliniques et correction automatique de copies d'\'etudiants. Atelier D\'Efi Fouille de Textes",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "41-53",
    note = "In this paper, we present our participation to the DEFT 2021 task 1",
    abstract = "Nous pr\'esentons dans cet article notre participation \`a la t\^ache 1 de la campagne d'\'evaluation francophone DEFT 2021, sur l'identification du profil clinique du patient. Nous proposons une m\'ethode \'evolutive et efficace en temps et en ressources pour la classification de documents m\'edicaux pouvant \^etre facilement adapt\'ee \`a d'autres domaines de recherche. Notre syst\`eme a obtenu les meilleures performances sur cette t\^ache avec une F-mesure de 0,814.",
    keywords = "cas clinique, transducteur fini, lexique, classification.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2021/DEFT/75.pdf"
}
